[IQ題]火燭嘅時候 要用咩黎切墨屎？

無聊玩下IQ題 三頁開估

要有埋合理解釋 希望唔好俾人秒

火警時 切墨屎用升降機

我屌 我都係出翻去

樓主唔好傷心 再接接勵

Post如其名

快到

笑左

6分鐘傳說

樓豬iq唔過20

笑撚咗